Intel CEO 宣佈辭職

Intel CEO Brian Krzanich宣佈辭職, CFO Robert Swan 暫代CEO職位

Sources told CNBC that 'Krzanich violated a policy that said he could not have a relationship with an employee who directly reported to him. The relationship ended and took place "some time back," the people said. It's unclear with whom Krzanich had the relationship. The company was only recently made aware of the relationship, at which point they began probing and Krzanich was asked to resign'.

為女（仔）死，為女（仔）亡

實情應該係為10nm delay 埋單了

仲有Meltdown同Spectre連環爆

係佢偷步放股票

如果新任ceo 是印度佬就死定了

食谷種印度佬

AMD

穀種

仲要爆之前賣哂D股票

有講係女？

係香港阿馬生咁都唔洗落 台
佢借啲而姐